聽日2019年6月17日會有幾多間報社用200萬人上街做頭版

我覺得得蘋果日報

其他可能用黃之鋒釋放

1間

屌 冇睇樓主username sor

肥佬黎